LBJ 帶左隊 8勝35負既垃圾入 Final

湖左冇左佢贏得兩場
不服來辯

同美斯一樣 輸隊友

阿根廷冇美斯係中上水平
騎士冇勒邦係垃圾

中上 咪玩啦